莫嘉傑條撚樣講野無良心到

睇撚到我好嬲

求推 + report fake news

推

幫手report佢個垃圾page

推呀!!

推啦

呢條友以為自己會上到位
但個腦邏輯有問題
做到社區主任應該到頂

再上就多個垃圾政棍

Who?

呢條垃圾乜水
記者影埋粒佈袋彈喺個護鏡度
咁都有得老作

睇左茅廁大學

冇人識佢啊

自己del完po再出po 雖然無咩人識 但依啲人先要小心

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推
條友係偽中立民健聯狗

肯定佢自己delete啦
fb邊有咁快